小弟乃1Q題回答大師，連登仔有咩1Q題即管拿出來！

菲律賓IQ 大學(IQ University of philippines) 畢業

請出招

地球爆左，咁去邊

去右

陳奕迅 估一套卡通

爆丸

達哥部電視機爛左，咁佢點睇電視？

1Q幾錢？

問fd借錢買電視

夾份買 請朋友一年上嚟一次打機

修理蛋

錯

墨魚丸同牛丸都浮起左 點解佢地唔同大家講野

小明拎藍球座飛機去美國，突然墜機，只有小明無死，點解？

用眼睇

因為小明只係玩緊玩具

因為佢地係丸